今時今日仲想生仔係咩諗法

點解要睇住佢受苦

諗住大左做醫生律師可以比自己更好生活

你窮唔代表其他人窮呀懵撚

自私撚

毒撚連拖都冇得拍

更何況講結婚生仔？我係你就揮刀自宮算吧啦

你覺得窮人生多d定有錢人生多d?

覺得個仔會變有錢人既多D

利申 就黎結婚 只係好反對生仔

但已經輸在起跑線呢